頭先落街見到個大波妹好撚正

勁大波，香港勁少見
落街look無化妝
著住見薄褸都遮唔住
行路個陣仲
點先識到

10

9

排隊先。伯母

6

伯母...打搞了

上連登開post就識到

( Show Blocked User - 高級特種警衛 )

迎面行過點影相

屌你老母無相就過主啦

行返轉頭補圖囉
你機械人?set左單程向前?

咁就咪撚開post啦屌你老母

頭先見到樓主老母係後巷畀人屌緊

伯母都好正

講乜都很架啦，三四個波都得

（多圖）頭先落樓下見到伯母好正